突發! 大白田西區比何卓威累撚死, 民建聯種票蓉贏咗

臭雞芙蓉 2449
司徒港燊 2106
何卓威 544
廢票 14

屌你老母真係好撚嬲，自己人打自己人，街坊已經不停叫3號退選顧全大局又唔撚聽，界左成5百幾票
而家輸左就死返深水埗打飛機，真係難為街坊仲要對住隻臭雞四年

真係仆街

dllm 又戒票

完全唔明放兩條友係做乜春

Push

輸比自己人真係

有冇諗過如果當初得何卓威一個選結果會點？
其實唔係票少就係𠝹票個個
有民動認證 又比狗咬 點睇都係手足嚟

好心啦 三號明知自己咁撚垃圾 就好退啦
屌你老母擱置選舉工程 投票前又吿急 彈出彈入做乜撚嘢呀
成區人比你害撚死啦 你輸撚咗拍拍蘿友走 有無諗過我地要對住隻臭雞多四年呀 你好撚自私呀

「各位街坊，各位市民，大家好！我係民建聯嘅郭芙蓉。」
次次聽到都扯晒又可以聽多4年，真係好撚興奮多謝何生

手足還手足，但難怪人嬲

就係知3號單挑邪花輸撚硬 先至all in 2號

唔緊要，選完又四年後先聽到佢把聲，選完就神隱ga la

無人否認過佢唔係手足
但請問佢係呢次選舉露面左幾多次？

自私到仆街

屌，聽日謝票個7樣一定好威威

俾全香港指住嚟笑喇屌你個閪
將我地group落啟德安達果啲藍邨度
以後見工肯定俾人當智力有問題啦
我真係屌撚柒你地呀司徒威仔
陣間仲要早啲出門口避個八婆謝票

好撚弱智 大家下次唔該搞個社區公投先 候選人要明白選舉就喺少數服從多數遊戲

推呢張！

唔撚係呀化

希望何卓威可以出黎解釋，點撚解要咁開心

3號有民動logo有協調過仲要早過2號參選
點解唔係屌2號

條女咁大波，係咪何卓威出黎𠝹票就有得屌啊

得票少就等於𠝹票
2號知道有同路人出選後仲申請參選 會唔會佢先係自私果個

你係咪3號嘅女助手
開咗結果之後第一次見人屌2號

你睇tg公海啦
我不嬲都屌緊2號
今次場遊戲唔係比佢咁樣玩
利申 街坊 同1號2號3號冇任何關係

Btw 我發現你同2號既助選團成員好似
一講唔過人或者有人質疑佢 就會亂咁幫人扣帽子
問人係咪對家既人
笑撚死 早幾日先同2號助選團d人交流完

你指邊個tg公海

到而家都仲未知tg公海指邊個
扣帽子我錯對唔住 追post未認得晒名

3號參選完不競選
暫緩競選後又話競選返
零選舉工程之下 最後一日出黎嗌告急
完全係對呢區選民不負責任

況且2號係見到3號報咗名都完全潛水
先至決定嚟呢一區

而且2號有報名參加第一次社區論壇
反而3號係缺席
恃住自己先到先得 有民動認證就拒絕協調
協調應係有能者居之 以最大勝算機會嘅候選人出選
唔係先到先得

你以為個個投票都係勇武派呀?
好多街坊見都未撚見過佢
佢地要既係搞好自己個社區呀
得何卓威一個咪就到輸到仆街囉
依家本來嬴都變輸, 唉屌好撚嬲

上次老牌白鴿&當屆區議員徐生雄
靠多年當區服務資歷同食老本都輸畀郭芙蓉
仲要輸成條街 成千票

如果只係何卓威零選舉工程之下單挑郭芙蓉
直頭疊埋心水
諗都唔使諗輸撚硬啦

所以咪抵依區輸到仆直囉
你估其他區投比泛民既人都係因為泛民條友做到野搞好自己區咩
唔係囉 只係因為純粹佢唔係建制咋
踢都未踢得走建制就話要自己區好 會唔會大想頭咗少少？
你踢唔走建制自己區又點會好呀

三區公海

無錯，先到先得唔代表我要選你

Who cares?
我目標係踢走建制 邊個做都冇所謂
就係因為你地咁貪心咪出晒事囉
踢都未踢得走建制就係到嫌三嫌四係到揀

就係呢堆tg友(3號粉絲)煲大個所謂民調

根本兩個石籬facebook group
早幾日已經一早叫3號放棄競選
呢啲先至係民意

3號連facebook畀人屌柒都唔會應
一味笠水心態
連少少印象工程facebook都唔做

就算選之前
民意根本就係喺2號度

鬼唔知阿媽係女人
唔係3號界票已經踢走左建制
有咩大想頭呀

好喎 駁唔到就who cares?

上次老牌白鴿&當屆區議員徐生雄
靠多年當區服務資歷同食老本都輸畀郭芙蓉
仲要輸成條街 成千票 呢區註定好難打

如果只係何卓威零選舉工程之下單挑郭芙蓉
直頭疊埋心水
諗都唔使諗輸撚硬

而家問題係何卓威唔識知難而退
既然初心只係投走民建聯
司徒競選工作明顯比較完整
一眾街坊都力勸何卓威退
點解何卓威又唔撚退呢？

咁點解2號fans唔做民調
搞民調果位街坊係選舉論壇搞手
佢話只要踢走建制邊個做都得
應該算係第三方之餘又中立掛

tg公海唔係大把人屌柒3號鎅票咩
仲有人護航 自己自私害人害物仲好意思屌人

淨係講報名日期就知邊個為一己私利而唔去顧全大局啦
同埋2號選舉論壇後同班街坊講過話協調唔成功會退選
退咗未

我完全唔知個民調
事前都完全冇宣傳
我身邊無人知

不如你答咗我點解何卓威唔去論壇協調先啦
你啲對答同何一樣咁幼嫩
答唔到就who cares
你都幾撚好嘢

呢句從來得3號粉絲講
source呢？

深水埗人空降都算
選舉工作做過乜柒野?
臨投票先來告急?
邊撚個為一己私利而唔去顧全大局啊?

屌你撐還撐
咪撚扮中立啦

講撚到同123號冇關係
撐3號咪撐3號囉 敢撐唔敢認

有冇諗過點解何卓威第一個出黎初選，但d街坊最後都係揀司徒？

你有冇去選舉論壇架？
你有去就知who cares依個諗法唔係得我一個人有
難唔難打真係好難講 冇發生既事結果係點冇人知
白鴿係輸小花同種票 人地每年打法唔同 點可以一概而論

3號無撚做過野 2號先出黎架wo
區都唔落直踩落去係輸撚硬
依家細路仔報個名就嬴呀?
睇下民意啦唔該你

我都係，完全唔知有個咁既民調囉

宜家係何卓威好cares
一眾街坊勸極都唔退

你連呢區難打都唔知
無知仲好意思講出口
你無知你自豪

呢區咁多廢老老人院新移民
你真係唔撚識嘢架喎

我點知點解佢唔出席
石蔭有次2位都去咗選舉論壇我都有去到睇
今次區選真係咁樣玩 其他區贏唔通真係因為泛民有做野咩
大家都只係唔想比建制贏先投比泛民
講唔過人就講粗口嬲嬲豬？

2號票數係3號4倍
邊個出於私利唔肯退好明顯
你樓上講呢句都唔臉紅先好嘢

Who cares? I care呀！而家就係因為咁樣而比建制win左，況且你咪又係係到嫌三嫌四係到揀，你咪又係揀左3號

上連登捉粗口
咪撚玩啦絲打
粗口潔癖?

而家知唔知邊個唔夠講呀
講兩句就who cares

見住何卓威同條女喺票站嬉皮笑臉真係唔L掂

呢兩條有冇辦法另我唔信係鬼
別左左幾百票

3號同佢啲支持者真係好撚低質
想認真討論一下都好難

連大白田西區難打都唔知
週街老人院藍絲廢老鄉音阿嬸
好心認識下呢個選區先出嚟搏我哋啦

又亂咁話人3號fans?
當日佢係完咗選舉論壇後向十幾個留係現場既街坊講

其實同你講咩都冇用 你都先入為主咗連班關心自己社區既街坊都亂咁扣人帽子 話人係3號fans
我地一齊比建制搞多4年啦

九龍城區太子選區咩情形？

我票投真手足

唉屌

你個三號支持者仲要喺度捉粗口？
而家返小學呀？屌你老母
你係咪聽到粗口會打冷震呀

而家就係畀你3號鎅到輸咗
好撚燥瞓唔著呀屌你老母
你個仆街何卓威返深水埗唔使見臭閪蓉
我哋日日落街對撚住佢呀

不過何卓威同女助手對住臭閪蓉都咁高興
應該就算日日對住邪花蓉都冇問題

借位
支那零一
但幾值得睇

講到司徒唔係空降咁 佢自己都親口講咗話佢唔係住係依一區啦
我一路對司徒印象都唔差 佢肯做野
但佢19號仲係區入面搞誓師大會 但另一個候選人就係出面救人而比狗咬
你食人血饅頭都算 你仲好意思自稱係黃？
究竟係選舉結果重要定救人重要

其實佢啱

我地係咪生活係唔同時空
3號報名先過2號3日
2號點樣係依3日睇到3號唔做野

扭曲我意思再屌鳩我會顯到你更小家
今屆你都冇諗過投票率會咁高啦
後生果班動員能力都唔差 加上d人又覺醒咗
所以難唔難打真係好難講

屌你 肯收聲咩呀？
好撚心得個五百幾票仲出黎死撐
我係你就摺埋反省下

*收聲未呀

咁關心個社區就唔好做keyboard fighter啦
成班街坊星期五落咗去雍雅軒搵兩位候選人傾點樣解決既時候你去咗邊
係網上㩒兩㩒就贏到建制？
講到自己幾咁關心個社區 到頭來咪又係匿係電腦後面係到屌
好撚嘔心呀

幼稚
你知唔知咩叫各司其職
街坊要既係比人拉既勇武
定係為個社區做野既手足
再講多一次，唔該你睇下民意

你夠捉人who cares啦
真心 其他街坊都係咁既心態
選舉論壇當日仲有個男仔話邊個做佢唔理 總之今次係要踢走建制為首要目標

共產黨 一言堂
接受唔到有其他聲音就返facebook圍爐啦

本身已經打得唔好 輸咗仲唔識檢討加道德勒索的話 只可以講呢種心態唔啱打選戰 而結果的確證明咗係呢種心態係陀衰家

踢走共狗 大家都咁諗
只係何卓威唔係咁諗

2 vs 1 同 3 vs 1
邊個贏面大呀？邊個容易達到首要目標呀？

因為3號乜都冇做過
而家鬥快報名咩

沙田帝怡都係啦 屌佢老母民主黨

其實大家都係見到石籬街坊普遍都係撐2號
咁既然3號都知 點解當日仲要大大聲開大聲公叫人投佢分薄票源 真係差少少

嘩 原來fb街坊意見就叫圍爐
唔怪得3號同其支持者咁撚自私 咁撚唯我獨尊
叫極都唔肯退
最後仲同邪花笑晒口 幾鬼friend

咁都叫差少少
巴打都幾客氣

有埋何卓威既票咪贏
投2/3號都係黃架啦

介死咗

無下次架啦
何卓威係千古罪人

多撚謝曬條友

（係任何競爭對戰都唔啱
你哋係輸親都賴地硬嘅三流玩家）

又要見到個臭閪
好撚憎佢

唱完票
邪花真係有去多謝威仔

根本應該要攪初選就唔會咁

保蝗黨每區只出一個人

泛民做咩撚嘢要出兩人

戇鳩無極限

泛民又一次拖死香港人

以後有區有黃色獨立候選人出選，泛民差隻腳落來，一律只投獨立黃色候選人

只要有兩個黃一齊選就預左無機，郭芙蓉好受廢老歡迎。

見到有堆阿婆阿伯飲緊茶 好開心 郭芙蓉贏咗

題外話，果區開左間叉燒丼家，係富臨既

啱呀 邊個當選冇所謂 要踢走建制
所以唔該3號反省下 咁多人冇所謂 佢報名又早過2號成「三日」咁多 點解會得2號既四分一票？
幫你答埋 因為大家覺得2>3

依區平行時空左幾個月，tg又無食過 咩都無發生過 d廢老唔會醒。

個三號潛水潛到落地核
正常游離派都會揀二號

老實啲講2個都抵屌㗎啦

3號報名先2號仲走去報名，抵屌啦
如果冇2號出現，大家齊齊諗計幫3號拉下票改下政綱，我諗都有機贏

但3號臨選前明知自己唔夠2號爭，仲唔退出，一樣抵屌
2號唔出現都出現左啦，你3號又唔夠2號落力，點拉啲中立票呀，大家想集中投2號個陣你就退出啦

而家大家齊齊收皮，最慘唔係你地呀，係啲街坊呀，好心你2個自己反省下，成熟少少

原來個個都係係連登打字就算冇落過去
淨係識負評有咩用？
啱啦 用keyboard打鍵戰啦
星期五仲有機會可以改變結局既時候你地係邊？
到依家已成大局就走黎屌 比你屌到3號鬆晒咁又點？
咪都係要照對邪花4年

好在保皇得3席，開會林紹輝撚死佢

屌 我要gadget guy呀

Dllm, 琴晚成班連登仔叫人投何卓威條友，鬼撚到

屌 好撚唔抵

屌佢老母，咁撚大班濕鳩阿婆助選都知難打，而家仲要咁樣輸

界死左

我覺得, 最抵屌係3號, 認真用下個閪腦諗就知, 佢根本嬴唔撚到啲中立, 老人家, 中年人既票, 自己都唔撚睇民意, 又唔退選, 唔屌鳩你屌鳩邊個? 2號呢啲穩穩陣陣, 3號報名先就大晒? 係咪你先到代表係你架, 屌你老母, 唔係大聲就有道理架嘛, 一齊屌鳩3號仔好過啦, 屌2號都唔撚用腦, 手足大撚晒? 咪衝出黎啦仆街, 阻撚住晒, 最撚自私就係3號呢啲人渣, 一睇就知臭雞嗰邊既鬼啦, 扮撚晒黃, 仲要握手, 屌你老未, 嗰544個真係盲撚晒

我唔係街坊？ 我果d唔係意見
同你有唔同睇法就唔叫意見？

登司徒港燊唔低, 明明條臭雞種票又成又多廢老幫, 輸果小小

喂大佬
宜家係你叫fb嘅其他聲音做圍爐先
我先屌你咋
你宜家又縮呀？搬夠龍門？
你自己睇下自己有幾肉酸先啦

喂絲打
何卓威尋晚點完票都知食左屎
都識死狗無撚出過聲
呢度成個post得你一個喺度幫佢撐
你都幾撚口硬

不過你連大白田西係難打
都要否認 都要同我抝
都知到繼續同你講落去係嘥鳩氣

你條濛撚柒柒完全為拗而拗

原來大白田西唔叫難打
唔怪得知3號hea住出選
以為自己贏撚緊啦

憎一個唔係無原因

佢參選得就要顧埋區務
明知自己搞唔掂仲死撐 係佢錯
只可以講 社運 同 區選係兩條路
唔揀定一邊 佢就係累到街坊 再串埋街坊誤解
真係無野好講

係超鬼

見到都知點解3號輸成咁

連登根本好少人真係果邊街坊 tg連登呢兩日係咁吹風投三號 結果呢？

真心囉 tg連登啲人離撚曬地 完全唔知果區選民既構成同諗法 有2號揀根本班淺黃都唔會揀3
係呀係呀3號比人拉過係真手足 但完全冇政綱靠立場有冇可能贏班街坊票 結果咪得班後生既投 2號就算唔係真手足 做過蘋果記者可以有幾鬼

何卓威應承過退選。。。

嗰一個tg group係3號朋黨開嘅
因為3號係荃葵青大遊行嘅搞手
而嗰個tg group 係荃葵青大遊行嘅tg group

唔可以依賴tg

區選係睇你做社區工作。屌我地住係度架，成班街坊班打工仔班師奶見都無見過佢點投啊，雞蓉同司徒日日係度拉票。

只能夠話，我地深黃姐，都唔撚可以太自我中心，一撚定要選我

完美答案

屌。。乜撚野一回事

呢屆有幾多區係咁...
已知沙田帝怡

tg班3號死忠真係痴撚線
搞左個google form poll係3號大勝
到呢刻都拒絕承認自己有問題

然後佢地會不停loop
係3號話選先架~2號鬼黎架偽黃黎架~唔揀3對唔對得住手足~民調3號贏架 重覆一萬次
真心 唔好咁固步自封 連登tg都反映唔到果區主流民意

終生拒投 何卓威。切記。

其實連登都係叫3號收皮
係得打手出post撐佢
但無任何對答 鳩撐無對答

唔緊要啦 郭夫容好似幾正

呢區真係輸得最柒啦。。

將呢位巴打嘅reply 送比3號

其實民主動力都有問題架
點可以剩係限1個人出選仲要係先到先得?
計我話就係唔限參選人數
選前1個星期搵第3方機構協調
最終高票嗰個就成為唯一候選人

你係咪要whatsapp ???

仲有tg都係

咁我又唔覺得代表啲咩
特朗普會唔會同希拉里握手丫?
呢啲係運動精神同禮儀姐
好過有啲建制派全程啤住我
知自己輸左又西口西面未公佈結果就走

但不自量力落區界票就唔係
有啲人 唔係做區議員既料
何卓威係手足都好
唔顧大局懶自己醒唔退選
就係on99

女助手係全晚都笑得好開心
tg group, fb group都好多人咁講

何先生由始至終都無回應過呢2100幾人嘅訴求，從呢件事我可以睇到何卓威先生係缺乏帶領社運及選舉的才能

請大家齊心向何卓威說不

佢覺得2100既選民背棄左佢唔需要交代

份道歉聲明講到自己冇真空期/冇發夢就贏到咁 真係好有自信

請抵制 何卓威

其實無真空期佢都吸唔到淺黃 中產既票

你睇佢份政綱都知吸唔到la

3號同佢班支持者唔會認同呢點
輸係因為2100個街坊都係左膠 割手足 建制當選係呢區嘅錯

係咪要搞多次公投 佢地先會認自己離地?

你唔覺佢講既議會復興
好陳雲好熱狗既咩?

其實都似熱狗 有佢講無人講
唔投佢就係割手足

輸俾保皇都叫輸得甘心
贏票輸議席直係

準備有人入嚟屌你分化啦

3號朋黨笠晒水喱晒喺tg group圍爐啦

何卓威唔係本區人,
空降大白田西, 無啦啦有個認證
無乜做地區工作
點解佢會界走本區人司徒港桑嘅票呢

有冇睇內容 本身得3號
但3號參選之後冇見過人咁制
街坊次終寧願要有個負責任既人
如果2號冇出來 可能1號贏幾條街
次終都要服務社區

我同意 做唔做到野大家有眼睇

講咗好撚耐嘅 主流民意tg gp 我仲未有link入去 有冇人好心share

唔該睇下內容 係講3號中途潛左水 2號先來
根本街坊已經唔多信3號 投佢只係佢係黃

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

3號朋黨覺得係黃同埋係手足就會贏
佢地唔認為呢區係難打

而家我完全唔信佢係黃, sorry

根本無2號
呢條柒頭都唔會贏
屌你區選宣傳都唔撚見人
司徒同大白田街坊比你條仆街累撚死

係 彈出彈入就叻

屌佢又話暫停選擇工作 諗住司徒都有機會贏
條柒頭最後兩日走嚟告急
仆街冚家剷

同意，因為當區根本少後生，如果2號嗰唔出嚟大部分人會投比臭西

多謝大佬

佢知唔知肥花就係佈晒局
諗住食硬呢區
先夠膽一開二
幾幾間老人院過比郭玲麗
易打?
我屌你老母呀

因為何卓威先生嘅不自量力，我不推薦大家再喺任何選舉中支持 何卓威

希望大家可以留意 何卓威先生

因為佢不聽從主流民意

導致今次奉上議席比建制派！

（即時）商場要人！

聽到佢把聲同個死人樣就想嘔,不過應該4年後先見到佢

今日都已經見到條八婆啦

多撚謝何卓威囉

都係果區，區選係選為社區做野既人，唔撚係選勇武呀！何生你話你係前線就做返前線既野，學咩人去搞政治

麻煩大家正視何生
區選不專注地區工作
"暫時" 擱置 選擇工程 又唔回覆選民
臨尾三日先仆出街又話要選
星期日仲打告急牌搶票

推

咩事畀狗咬

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

其實3號既死忠同D 熱狗FANS有咩分別

兩條友企硬 白痴仔

講真 3號係手足又點?
你連選舉工程都擱置
根本無任何可能拉到淺黃中間票
你估全條村都連登仔呀?

marketing 都唔識做 不如唔好出黎搞事啦
一味話 「我先 我先」
屌你咁咪同上屆立法會 垃圾基一樣

你話你有能力 show到你有責任心
當選後唔好話全力 比人feel到你兼任地區工作都好
人都唔撚見 剩係識告急
d人撚知你係咩人?

正宗生人霸死地

我發覺何卓威馬路邊啲帆布橫額
尋晚已經唔見晒
司徒嘅仲喺度

何卓威真係當大白田西係condom架

其實有無諗過可能拉左建制派票都唔定, 唔好咩都二元對立

你睇下佢點sell自己先啦

咁都拉到藍色?

藍變黃, 你唔會知投票果個最尾點諗

樓上花式打J
創意分滿分 我欣賞你

屌，大家真係要煲大佢
唔好比人忘記係 何卓威令大白田輸

我淨係知大把人寧願投建制都唔投何

睇下新聞先啦

你睇吓依區有咩人先得ga
黑心d講 tg射到過黎先有可能變黃

好似你咁

我直情懷疑你係阿叻咁既藍絲
明明有哂數據 都可以話睇唔到扮唔知
用d 似是疑非既答案黎話 可能佢界到藍呢
可能d藍色入到票站門口一刻突然覺醒投哂比3號呢
仲有冇龍門搬? 洗唔洗實名投票 入到站寫100字點解你要揀呢個候選人 先答到你?
可以答我 一個連「選舉工程都擱置」既候選人 點樣爭取到票未?

同人講一個黃色「手足」 乜都唔做 連建制都唔扮下
界到藍色票 仲要界到成500幾票
訓撚醒未

..好難同你溝通...個腦直既
拉 !

都選撚完 賽後認真檢討 仲曲乜撚野
柒左就扮膠

其實點解有人投3號？

係因為3號係遊行搞手？
2號反口？

定係點？

選之前就咁睇政綱個d 一睇就知3號係唔夠成熟

唉又要對住個臭閪4年

個人覺得係因為區選係手足用血用汗換返嚟，投返比手足都唔算太食人血饅頭

就算你係呢幾個月係前線出心出力
但呢家係區議會唔係選將軍
本身已經係空降無政績比街坊睇
就算有打走保皇黨既氣氛加持
你唔係區度擺站拉票拉人氣
啲街坊見都無見過你點選得落你呀大佬

你呢家係度嘈有咩用
邊個報名先個啲重要咩
街坊睇到你咩背景加你落唔落力先係選舉既重點
選票既多少已經話左比大家知街坊既睇法
定係你想講人地𠝹走你2千幾票呀

而更大既事實係街坊呢4年都會對住呢個女人
好心就好好地出個聲名道個歉
賴地硬都無補於事

無 一鳩樣

街坊都勸何退選顧大局 條友仲要企硬 邊個白痴仔啊

報稱學生 有無同學仔出黎講多d

我早兩日行過大波蓉身邊佢都無同我拉票
但見到阿叔阿伯就打哂招呼咁

正常啦
就算去其他區
d共狗都唔會同我地後生拉票

屌你老母，真係俾個何生激撚死

仲要拖多隻 daisy 狗出嚟吠

我真係嬲撚到陷家產，又要對住隻雞容4年
我屌你老母威狗你有無對得住我地白田人！
我地呢區不嬲難選，你唔做地區野空降想贏？
我屌你老母食撚懵左咩
徐生雄做左廿年都喺度輸左啊

屌你老母，參選唔撚蒲頭
唔係深黃點投得落你啊
你咁撚樣都選到既話，之後4年一定唔會做野啦
如果得兩個揀，我唔撚會屌柒你
但而家有人做得好過你，比你𠝹死左
真係燥到仆街

痴撚線，搞到輸撚左仲要出post 串串貢
2100 票對500呀，邊撚個𠝹票呀

呢個真係on撚鳩

who is she?

好似由day one 就狙擊司徒，開頭都冇乜留意
依架輸左仲疑似出嚟攞尾彩

越睇越覺得呢班人同熱狗一鳩樣

係咪支那出錢果啲界票黨，俾40萬offer ，唔需要贏純界票，用剩果啲就自己袋，界得死泛民仲有獎金

公道講句司徒喺回應TG group疑問嘅態度係差嘅，同一直冇正面回應最後一日報名嘅𠝹票嫌疑，先令TG班人投3號
個人認為司徒唔回應係因為何生太廢，但又唔講得出口

其實有回應
司徒fb有講

以後一係初選或自己退 一係一律當𠝹票 唔會係手足

但係班人唔滿意嘛

只能講何生打手主導咗tg 風向

TG有條友全程狙擊司徒

所謂tg group
係指3號當時為荃葵青遊行發起人而開創既tg group
入面都係3號既朋黨

唔係個區 但都覺得大白田西區慘
導風向有撚用 如果明眼人睇得出佢冇咩責任心
真係局住投比建制 有邊個希望自己個區4年冇人做野

上屆有咁撚多人界票輸 今次都仲唔識死

自私到仆街

風向就係營造出3號有大量人支持，點知支持嘅人只限於tg 嘅人

18-35歲選民佔得25% 唔係個個後生都上tg fb
老嘅就唔駛講啦 唔落區點reach到中年老年同冷感嘅選民
根本選前嘅tg同fb都反映唔到民意 淨係識屌對家搵打手

而家票數結果差咁撚遠 仲有咩好講
唔落區做選舉工程係死罪 死撐個班加多兩錢重咁話
不過屌3號都冇用 佢的確冇必要為每個支持者嘅言論道歉

因為22-23號tg 發起咗民調，何有8成人支持

3號facebook一早比街坊屌爆左啦
玩攬炒唔肯退
3號一律不回應
咁都唔屌得3號？

我屌你呀何卓威，唔係以為自己打住係深黃既𣄃號就覺得落到區乜都唔洗做就一定選得贏先得㗎，無咗2號，你都唔會贏，再加上點解你報名入閘先但啲人既意向都係偏向2號你自己係咪應該檢討下，同埋為咗踢走呢區既民賤聯係咪應該顧全大局，結果，又要俾邪花蓉入我家中4年呀，你選完就可以拍拍屎忽就走返深水埗。

再加上，尋晚點票我都喺現場，臭閪蓉都起碼做下個樣認真睇監票，你老母，你同你條女係到又傾下計又係到講下笑，全程態度唔認真。尋晚如果係差幾票就贏既話，你可能圓玄學院門口都未必出到。
唉，最後，你以後唔好再入嚟呢區啦，我唔想再諗起嗰5百幾票。

利申，

佢冇必要為支持者道歉
但佢必須為大白田西區既人道歉
因為佢唔顧全大局先會輸
簡單d講 如果退場會帶來勝利 點解唔退
係為左私心/一淡氣/定真係咁無知 以為自己先係票王？

今次輸嘅原因
1.冇協調（或者應該叫協調失敗）
2.司徒tg 攻勢不足（年輕選民少用fb ）
3.屌你老母何卓威

認同 佢淨係認誤判形勢 對唔住嗰500票

你想佢認埋選舉策略錯? 定係想佢管好佢班助選團
想佢點做 整理好幾個pt 清楚列出嚟 大家認同就推到上去
做晒咪檢討完畢收貨囉

大撚把人上左前線都贏
而家又話人唔做地區 雙重標準

問題係呢區種票十分嚴重
係葵青區數一數二難打既區
區內人就知道五大訴求唔會令你瞓喺度都贏
所以咪要你做地區工作囉

嗰啲乜鬼嘢TG 公海有幾多人真係會認真睇，大把人見到邊個package 好就投，今次2號好明顯吸晒中老年人嘅票，3號就係信民動大台嘅票

但係真係會有人跟tg 民調投票
利申之前真係信咗支持何嘅係大多數

之後每個星期日都要比佢部宣傳車嘈醒

如果唔識用腦 上到前線 除時害埋身邊既人
希望佢明
同最基本對大白田西區既居民道歉

我講咁耐已經無叫佢同香港手足道歉 因佢失誤輸一席

一句其他人都係咁嬴就代表你都一定嬴到?
同埋你睇清楚我講咩先啦
區區情況都未必一樣
呢家係2黃對一藍
個情況已經同好多區單挑建制唔同
如果有兩個差唔多理念既人出選，仲要兩個都唔係咩政黨背景
街坊就會睇呢兩個人邊個既選舉工程做得好啲
選擇既目標一定係佢有印象，有見過你企街拉票，愈近選舉愈落力個啲
呢啲選舉工程都係地區工作既一種
而2106票比544票就已經話左比大家聽呢個幾月既地區工作係非常重要

而佢Facebook講既4點失敗原因，其實都係佢地區既選舉工程失敗所致
以下係Cap自佢fb選戰失利聲名:
本人對於選舉結果表示尊重及承認落敗。民意十分清晰地表達出本人並不是該地區理想的地區工作者。

另外，本人認為有必要為以下幾點失誤而各位支持我嘅選民鄭重道歉：
第一：因本人於Facebook表達不清楚及因特殊理由而令本人之選舉工程有一星期的真空期，導致選民認為本人棄選而產生棄選風波，本人就此須負上最大責任。

第二，本人低估一星期選舉工程真空的影響力，導致選舉策略判斷失誤而沒有完全停止選舉工程，本人需要負上最大責任。

第三，因本人選擇其他事項而減少在選舉工程上時間的投放，同時在區選上的準備工夫亦不足，此等行為被批評為不成熟及不懂權衡輕重，本人亦須就此致歉。

第四，本人未能做到足以令絕大部分選民認同及支持程度的紥實地區工作，本人亦須負上責任。
而本人的不足及判斷失誤令各位失望
本人深表歉意

講到尾你地係咁唔服既咪吹雞去大白田屌啲人投司徒界走你地二千幾票攞
係連登屌鬼不如反省點樣令到呢啲事唔好再發生好過啦

明眼人

無分別，前一晚仲要tg 圍爐屌票

所以咪界走544票囉

司徒其實有話過因為何卓威 太廢，政綱唔掂先走嚟選

你睇下司徒點回應撞區就知

同意

係呀

何生啲支持者直情喺tg 講到

反正投比邊區議員都唔做野架啦

合埋眼投比何卓威啦

而事實上3號仍然死撐，

我哋唔會原諒佢亦都唔會再比機會佢

事實上呢佢區得544票

屌你老母何卓威

佢無道向2100幾人道過歉

麻煩大家一定要記住

哇屌

呀女助手全晚都好開心

請問發生咩事

合埋眼投=投左比臭雞啊

麻煩你做下功課先, 係何卓威支持者叫我地合埋眼跟Logo 投比何生, 佢自己咩地區工作都唔做, 諸多藉口, 造成今日大白田西含撚, 佢係千古罪人

請大家不支持何卓威任何選舉工作

麻煩呀何卓威 自己親自落區睇清楚, 大白田西大部份30歲以上, 你拎住一個得18-30歲嘅民調話大部分人支持你

最後你得544票

何卓威先生要負上全部責任

2000幾人界佢票？
屌你老母何卓威

最可笑係佢班支持者居然要2100幾人改支持何卓威

輕輕一推

其實 ...我識既手足係情願自己選唔到都唔可以俾保皇黨選到

我淨係知佢唔知自己輸緊, 仲依然臨尾堅持打告急牌, 結果而家兩敗俱傷

其實得何卓威一個 都未必會贏 因為有好多上左年紀嘅人真係就咁睇政綱 唔會理立場 2100人 差唔多有300 400人會轉去轉臭雞

但如果係得司徒一個 贏面就大好多 起碼個500個唔會去投晒條臭雞

同埋 就算佢係手足 比狗咬 又如何 如果佢係政綱做得好過司徒 咁我地都會心甘情願咁投比佢

果然係大白田西人

可惜

好痴線好嬲
完全唔明點解仲有人撐威仔

<好想詳細講吓我睇到d咩，唔覺唔覺就打到咁長>

1）選舉係先到先得1對1？咁建制搵人扮黃勁早入閘然後唔協調或者用d方法堅持入閘，之後hae選，贏同輸都係建制勝，票都唔駛種啦

2）8/11選舉論壇大家有睇，睇完首先係一額汗，感覺2號3號差距唔大，有d街坊根本唔太care邊個贏，總知黃贏就ok,但勢均力敵嘅兩黃對一藍，藍實贏啦（如果芙蓉團隊有睇應該暗喜，而家打緊仗呀，你哋仲內鬨分散票源，估計自己應該贏得輕鬆）

3）但之後有人提出會搞民調/初選，司徒講過如果個結果係佢輸，會退。聽完又安樂返，覺得可能有機一邊會退；但都有隱憂，威仔好似冇講初選輸咗會點......但叫做有一絲希望

4）13/11威仔Facebook 出咗個post話因為狗攻打大學，所以「宣布暫時擱置選舉工程」，又講晒話令支持嘅街坊失望。呢個時間本身係差唔多民調嘅日子，一睇以為威仔自覺唔夠抽，所以大局為重退出（因為入咗閘就冇得officially 講退，要用d暗示）
15/11威仔出d中二病懶感性post（本身冇咁反感，覺得佢好愛香港，為大局唔留戀區選，換個方式繼續抗爭）

5）16/11，呢個weekend本身初選，咁威仔「暫時擱置選舉工程」，石蔭街坊個Facebook page就話，「近日社會局勢不穩，慮及義工與街坊的人手安全及候選人個別原因，經各方商討後，我們將取消原定於星期六的大白田選區民意調查。」哈～睇完心諗3號fb話退；民調搞手似暗示3號退所以唔（駛）搞初選。咁呢個區應該變返一打一，安心返。

6）17/11威仔fb又彈返出嚟暗串大家誤會佢退，係暗串（定其實係明串？大家趁佢fb未收皮去望吓自己判斷，一個想選民將選票投比佢嘅候選人會唔會用呢個tone喺選舉fb專頁咁樣講嘢）。然後澄清佢冇經協調後退選......

7）19/11威仔fb post佢被捕。18/11係遍地開花救poly,多人被捕。我聯想到嘅係威仔做前線時被捕。

8）20&21/11威仔只於fb出感性post講保釋、濫捕、警暴、獨立調查（應該食正唔少激進d嘅同路人嘅想法）

9）22/11威仔再談被捕者支援，再加埋佢自己都係被捕者（其實佢好似冇講過自己喺邊度、幾時同點解被捕，可能咩進入司法程序唔方便講啩......)
然後同日佢終於出現於街站（計返佢都神隱咗10日左右了，而入閘截止日起到選舉日計好似得39日，而威仔就有1/4時間唔出現.....仲要係我覺得成個選舉工程幾關鍵嘅10日）

10）22/11同晚就出現「街坊發現情況又變返兩黃鬥一藍」嘅情況，有街坊去街站搵候選人傾完之後覺得快快手反影民意有助黃營嘅形勢

11）23/11晚，sample size只有340人次（係人次，定純粹hit rate?我唔知個控作係點同如何保證到投嘅係當區選民，同一個人係咪只可以投一次呢？）最後民調結果指2號同3號之比大概係22% vs 78%

12）24/11威仔好努力去R票，告晒急，叫晒咪，搖埋黑旗，仲用自己係有民動logo認證

13）大白田西投票結果：
1號 2449
2號 2106
3號 544

2號同3號得票率離行離辣，竟然仲有人怪2號而唔怪3號，真係好瘋癲

我覺得
A1) 如果司徒有同威協調而冇入閘，威對芙蓉隻揪，應該係尾燈都見唔到，有機會成為全港輸得最肉酸一區 (佢d政綱同宣傳好hae到爆，話拆咗個藍球場起綜合大樓係想點？）；冇司徒出現佢可能唔止神隱1/4嘅宣傳日子，以為自己贏硬，直頭可以一半時間唔蒲頭都得

A2) 如果司徒喺入閘前有同威仔協調，估計威仔都唔會比司徒入閘了，睇晒成件事覺得威仔有d自負同細路仔唔想輸咁，唔會顧全大局，到最後階段都唔退

A3) 有人話如果冇司徒，2號同3號嘅票就會自動投晒比威仔，撼贏芙蓉。可唔可以醒吓呀？司徒有用政綱同實事去令街坊相信佢，我認為佢今次拎到嘅票入面係有中立同淺藍；而呢d係威仔一定唔會拎到的。調轉冇威仔，反而司徒較易拎到威仔d票，因為投威仔嘅就正正係只係投顏色嘅手足；司徒係黃，得返佢打芙蓉都有可能拎到威仔d票（當然唔會全數拎晒）

B) 我一路覺得（幻想）威仔係喺最關鍵需要2揀1嘅時刻退；如果佢13/11退咗唔再出fb posts唔再擺街站，等d Tg group人同冇follow tg連登咁緊嘅街坊都知佢消失，而且冇咗22/11晚搞嗰個民調，有機會佢大部份票會過到比司徒，然後有機贏埋芙蓉

C) 如果威仔冇出post話暫時擱置選舉工程，咁可能有初選。（只係可能，根據#5，有幾個原因引致冇咗初選）

D) 如果有初選，司徒輸，我估佢9成肯退，始終你睇佢今次宣傳選舉做嘅嘢同政綱，都顯示到佢個人真係成熟d，比人感覺有擔帶（所以咁多街坊先信佢投佢一票）；但最後威贏唔贏到芙蓉，我好質疑。
如果有初選，威仔輸，而家諗返佢未必肯退。你睇佢神隱10日都仲走返出嚟繼續選，證明佢冇留意同路對手做過咩，高估自己實力之餘又亦低估民建聯嘅威力同埋司徒嘅吸票能力，除非佢一開始就無諗住贏，志在參與。所以我完全理解唔到威仔對自己較司徒可以拎更多票嘅機會會高好多嘅呢股自信係嚟自d咩

E) 22/11個民調真係好古怪，我唔知咩人搞；諗返轉頭我估計唔係當區居民搞，自己住嗰度實知2號3號做過乜，去佢哋fb page又得，落街站搵佢哋傾又得，你望返佢哋各自嘅得票率，就會估到佢哋做嘅嘢/拉票宣傳，邊個做得足做得好。如果唔係當區居民搞民調，咁究竟係藍扮黃嚟搞分化定係豬隊友搞㗎呢？如果係豬兜同路人，咁我真係好想打鑊呢班友。

F1）搞民調應該因為覺得司徒得票會低過威仔好多先搞然後逼司徒最後一日失踪退選。假設你覺得司徒多票好多，你係同路人就自然夾手夾腳勸退威仔啦。最鬼嘅一個位係選舉前兩晚先話搞民調，選舉前一晚先出結果。大佬呀，得咁少時間宣傳個民調，就算個sample size夠大，個覆蓋面都唔夠全面可以表達當區選民層嘅意向啦；最尾一日先出result, d選民又睇唔切,你以為2000幾個投黃嘅選民都mon住tg group咩。
結果係個民調做完之後不單做唔到集中票源，反而做咗分散票源嘅較果；因為根本個民調結果都影響唔到2號3號喺24/11嘅選舉工程。
如果搞民調嗰班係單純想比到個方向選民有個集票源嘅指標，咁真係好心做壞事。因為有民眾意向出咗嚟你都唔夠時間同選民公佈；咁你做完仲衰過冇做。

F2) 跟咗民調結果去投3號嗰班又係臨急抱佛腳，自己社區事自己又唔落力去理，估計佢哋冇投2號嗰2106個街坊咁傷心嘅；但就好抵死，同埋比投2號怨都唔應該出聲，因為對於累死咗大白田西，你有責任同應得的。

G) 點票嗰陣，司徒團隊較沉重，威仔團隊明顯嬉皮笑臉。睇到佢哋搞到件事咁仲笑晒口，道火真係好難忍（佢女助手同芙蓉握手將相就自己判斷吧......)

H) 輸咗之後司徒同威仔都出fb post支持，我自己感覺司徒就真誠d，覺得佢有d內疚，但仍然話會繼續做吓社區工作，搵個機會服務街坊（最後做唔做到就大家放長雙眼睇啦，希望佢唔係得個講字）相反睇威仔，佢好似好強調淨係向投佢嗰500幾個街坊先需要道歉咁，我見樓上幾位都覺得佢對唔住嘅其實係成區嘅街坊（或者至少係區入面黃營嘅街坊），人哋因為你嘅任性彈出完又彈返入而輸咗嗰區嘅議席同要對住芙蓉多4年！

I) 呢個最痴線，當2號有2106票，3號得544票嘅時候，竟然仲有人（應該係佢支持者同團隊）話「少票唔等於𠝹」；真係聽唔明諗唔明個logic呀。會咁諗即係仲怪司徒遲咗幾日報名，走埋嚟𠝹佢，如果冇司徒，呢2106票會自動游埋去威仔度。如果佢團隊嘅人同粉絲都係用呢個心態嚟支持威仔就算彈出彈入後，基於佢係較早報名嘅民主派人士，無論民意幾偏向司徒，都應該堅持選到尾，因為無論如何都係司徒𠝹緊票！咁係咪如果威仔拎150票，司徒拎到2500票贏芙蓉嘅2449票，威仔都仲係會出post話司徒𠝹佢票？結果顯示團隊同支持者都太低質，而如果因為佢哋嘅盲撐令威仔繼續選舉工程而最後令大白田西輸比民建聯，我個人覺得呢d人仲可恥過威仔

總結：
今次要為大白田西輸咗比民建聯負上責任嘅party同原因
i) 司徒：無協調過最後一日先報名入閘；之後有意定無意冇再繼續堅持搵第三方協調

ii) 威仔：自己彈出彈入，冇搞好地區選舉工作，最後一刻明知輸，拎勇武抗爭被捕光環同民動logo繼續參選拉票，任性自負，沒有睇清大局亦沒有大局為重，淨係想自己贏咁款，check返原來威仔得22歲，但年紀唔代表一個人嘅成熟度

iii) 11月中話搞民調班友：都算係彈出彈入，如果堅持搞，可能有不一樣嘅結果。你冇話搞，可能有其他人搵其他party搞第二個初選；但你話搞又冇搞到，搞到有心搵人搞民調都搞唔切了

iv) 22/11班脅迫話要做民調嘅街坊：其實你哋錯咗喺唔適當嘅時候做唔適當嘅嘢，如果你唔係真街坊，就應該叫「累街坊」

v) 22/11用google form搞民調嗰班人：仍然好想知呢班咩人，如果係同路人，請問會唔會出嚟承認責任？定仍然覺得自己做咗件啱嘅事？唔係你識用張google form搞網上投票就代表你識搞民調。投票時間太短，覆蓋面太低太單一（得d年輕選民嘅聲音），揀個時間又超錯，出嚟嘅民調結果同真實選情差天共地。民調統計唔係咁樣做㗎，要讀書學㗎。（請大家記得個民調結果同最後選舉結果相差幾遠！）

vi) 民動logo: 威仔其實嘥咗民動logo個認證，定佢覺得有呢個認證自己就坐定粒六，乜都唔駛做就可以贏？民動又無派人嚟睇住個選情，但佢嗰個認證list 就不停網上瘋傳，有d冇跟得咁貼嘅選民就瀨晒嘢了

vii) 威仔團隊同忠粉：成班都太細路仔。我懷疑成班都冇「大局為重」嘅概念，參選又唔做嘢淨係想贏（定以為贏梗），真係淨係出去勇武抗爭就拉到票咩？如果你哋係好相信勇武抗爭，咁咪守住呢個崗位囉，地區工作留比司徒/其他有能力嘅人，5個月前未成熟，過咗呢5個月都仲未識「兄弟爬山，各自努力」咩？做人唔可以咁自私㗎。今次成敗唔只寫入你哋自己嘅profile，直接間接影響大白田西居民、葵青區同成個香港，好彩最後葵青區唔係爭咗呢一席咋，唔係你個人輸得起就可以拎呢d大事嚟「較非」。
唔好仲好天真咁以為今次全港區選黃營一面倒贏你哋威仔團隊乜都唔做都會輕鬆贏，成功真係需苦幹，求吓你哋咪再咁天真啦。輸咗幾條街比司徒仲要怪人𠝹票，唔好咁肉酸啦好嘛？

希望對以後嘅選舉/做人處事有d幫助，因為人成日都不停重複犯同樣嘅錯誤。

多謝整合 講中晒pt

何卓威
我屌你老母！！！！！

推爆呢個comment

真係講得好好！

冇合理解釋一律當鬼處理

其實係大白田西街坊要自己諗下點解集中唔到票源
唔好搵藉口瀨人屌人啦
係團結既 就算有10個黃候選人互𠝹都贏到啦

推呢個

整合各個平台對何生嘅不滿

1）依靠民動logo空降選區對大白田西區零認識
2）唔參與社區論壇、初選、民調
3）facebook page同email 零回覆
4）公關失敗 串番街坊轉頭

5）政綱離地 例:改建公園成社區中心?
6）朋輩助選團圍內打飛機帶風向

7）利用欠認受性民調帶風向

8）胡亂擱置或減少選舉工程 原因:每日去探手足

9）真實民意吹向2號仍不想承認更一意孤行在區選前先出現
10）點票站內同郭芙蓉握手有講有笑

利申:不割 社運同手足當然重要，但唔代表你可以放棄所有大白田西區居民。

今晚司徒謝票，大家出黎支持吓

葵芳選區夠2個黃互𠝹又贏到
根本就係街坊問題
唔好再搵藉口啦

到時見

有無方法可令郭芙蓉知難而退？
俾多啲投訴同難題佢。

自己死去睇完個總結先好出聲

仲喺度引戰你根本就唔知發生咩事

笑撚死咩
輸左搵藉口仲大大聲
又唔見你地瀨1號種票

條友仲要住ssp
話就話讀書讀依區
點撚知比人check到讀李賢堯
讀依區最遠咪去到石天
你玩就死返去葵盛la

屌

你依家講我先知

嘩屌
咁仆街？連呢樣都呃？

何幾時謝票？

何卓威鎅票
正一冚家鏟

借住個勢選到就個個月開下會就3皮幾 點解要退呀

何卓威麻煩你反省下同埋唔好再出嚟選啦

我到時一定到場多謝佢

屌你老母
22歲仔就學政壇人瑞一蚊機馮儉基鎅票？
食屎啦你

佢仲敢出黎

麻煩你自己上去睇完所有總合先
手足呢個字唔係亂用亂咁放棄

何卓威而家空降大白田西, 利用我地區選舉失敗當我地係condom 係事實

如果你係何卓威啲朋黨麻煩你自己死返去諗清諗楚

死唔認錯, 呢場運動必定會敗喺你地手上

佢出嚟我一定多謝佢幫手界票呀

定係邪花蓉已經幫佢謝埋票

屌你老母何卓威

根本就算何卓威0票 佢班撚屌支持者都覺得2號鎅架啦

同我落去揸爆佢對波

芙蓉何包蛋

不分化
你兩個傾唔掂 搞9班街坊 兩個都有責任
不如 前人之過 後事之師

3號朋黨覺得呢區唔難選架
諗住咬社運光環就會贏種票蓉
因為佢地認為
民主抗爭未完 何來社區工作
證明佢地根本無研究上屆選情

收皮啦 屌你老母何卓威
躝屍屹路啦

3號同朋黨分化完
就叫人不分化
係威嘅

我老婆識佢ge....
人地地區工作做左咁耐，追到咁近都算係咁。

選前已經話
唔投3號 係背棄前線手足
呢一句已經係分化啦屌你老母何卓威

何卓威正一食屎狗

Well said

宜家再鬧有咩用 改變到咩 不如諗下點樣幫下poly 手足 點樣繼續呢場運動好過

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

兩邊同步

一言中的

因為佢地覺得今次係玩先到先得吖嘛

何卓威 欠缺能力

我地係唔希望佢再荼毒其他選舉

何卓威
全港18區得而誅之

入去tg睇吓佢d死忠講咩先la
成班都痴撚線

真係嘔血
比呢d人加入選舉團隊
害鬼死
其中一員仲要喺fb鬧投咗2號嗰2000人係出賣手足嘅左膠呀
點解會有d咁痴線嘅諗法
如果你係呢個選舉理念，咁你擺落你政綱口號睇吓有冇人理你囉
好嬲呀

Yeah 割佢老婆蓆 垃圾何卓威 呢場運動佢冇付出過 香港人唔需要佢 佢唔撚係手足 仆街過何已完 人見人踩 人人得而誅之

所以馮儉基都唔屌得？

3號朋黨入黎撐咪撐囉
扮咩中立持平啫
講兩句就露晒馬腳

屌 當然要屌 屌撚死佢添

收二千幾票話人界票
痴撚線

五百幾票廢物有乜資格出聲

如果係呢度做鍵盤戰士屌人有用嘅 香港一早光復左

好想直接出圖比大家欣賞下3號朋黨嘅口吻

界票論永遠屌自己人先

正確態度

唔單止係我地
最新一集城寨，劉鈿良都屌撚柒左呢啲鎅票撚

你地嘅邏輯真係好奇怪
我搭車無野做 上嚟吊撚柒佢幾句
就等於我其他時間冇做過實際野？
你24小時mon住我?

至少 係呢度屌人冇幫助

馮老賊睇得自己太高

果四百票真係比佢認清事實

其恥大辱

諗返轉頭 如果比呀威哥贏左 除左我地變返做民主黨地頭之外 好似都冇乜作為

改變唔到種票蓉當選

sorry
我地唔係屌咁簡單

係唔希望見到何卓威再次出嚟競選

明明三號朋黨癲到話無三號 射落去都唔投二號
而無二號 啲票一定去哂三號 又話踢走建制？

唔做選舉工程, 點解會覺得人地一定含撚投3號

on9邏輯 改變唔到就唔屌得?
條仆街仔搞到我要對住條邪花多4年啊

唔好話上屆
2003區選民主派食住71個勢大勝
不過太重理念 地區工作做得唔好
結果07年輸到仆
區議會就係重民生 理念都係其次
不過威仔唔知 先至抗爭理念行先

根本無 一個連選舉工作都睇唔起既人
你覺得呢啲人會為當選地區去做啲咩?
唔知佢有冇做過咩資料搜集
淨係睇佢政綱話要拆公園起市政大廈就知呢條友根本唔熟呢區

何卓威𠝹票狗仆街死啦
過程係點乜撚都唔重要呀
結局係又要對隻芙蓉雞死廢老多四年呀屌你老母
唔顧大局自以為是扮撚哂野仆街死啦食屎狗

熱狗邏輯

隱性熱狗confirmed

大白田西街坊好有獨立思考，係要個人驗證，唔係民動推薦了就算。

我而家就真係含撚對多臭西4年啦

睇佢班朋黨就知道成班都係熱狗

係呀, 根本而家大部分人都認證咗2號, 點解3號嘅人仲屌緊2號界票,

何卓威 垃圾

Gakki

遲啲整個整合post推上熱門

講咗咁耐 有冇人可以share tg link

自己街坊應主動教育棄保，將贏面細的一個盡量壓低，贏面高的一個盡量催票。

推呀！

同意，我哋下屆會注意

算喇, 3號本身有班連登TG友係度陪佢一齊係度圍威喂, 23號晚仲整左一場大龍鳯話咩區內公投會投大比數投3號, 人地講野唔岩聽又話人分化又話人食人肉饅頭, 依家係選區議員唔係選黑社會坐館, 唔係話幫阿公出過力坐過監先有資格坐果個位, 如果真係咁下次區選勇武派鬥快報名得喇, 遲左入閘果D就可以屌柒佢地黎爭櫈仔

麻煩手足快手cap定隱性熱狗嘅對話

識何卓威？
唔明

唉
大家係街坊就知道
呢區啲老人係多到咩程度
全區得雍澄軒較新，較多年輕人，
仲有寶星，舊得黎有後生中年家庭
其他全部都係舊樓
仲要大部分都有老人院
點票個時
芙蓉個樣驚到
佢都估唔到票數咁近
最清楚咩事

就係3號無做功課囉
仲想怨邊個

大量

郭芺蓉。
我老婆以前住果區，佢話人地地區工作真係做得好。
但係呢區亦唔係一開始就民建聯，佢話之前係有條友叫徐新雄，但條友完全唔撚做野。之後郭芺蓉出來選，結果個區就比左人地。
所以我先話，選到請比心機做。

而家就係何卓威 無做過功課想贏郭吖嘛

明白我地輸咩啦

係未真係「熱普城」？
係就真係冚家令，依個組織癲㗎。

所以我話，其實追到咁近好勁架啦...
人地地區工作做左咁多年真係流架咩....

其實唔算"咁多年"
最多咪5年
上屆臨選舉先見佢蒲頭
識啲舊樓既業主立案法團主席借勢人哋開會佢去坐
但見佢來幾次都幾乎無畀咩意見出來 純粹鳩坐

事實上2號真係做咗唔少功課

而家何卓威 就係抹殺晒2號嘅功勞

其實成件事可以煲大佢
單係民調造假都好有話題性

Better than 中文進修班 同 綜合大樓

事實呀

share 都無用啦
admin 剛剛突然不定時del 晒所有對話
請問3號何卓威 朋黨們係咪身有屎

熱狗做野都認真過佢
起碼人地唔會hea選 而且仲選中左兩個席位

街坊都係論壇叫司徒2及何生3號栛調整個有公信力的民調，但做民調最啱時機時3號就宣布閣置選舉工程，咁幫手做民調嘅一眾街坊FB就出post話“近日社會局勢不穩，慮及義工與街坊的人手安全及候選人個別原因，經各方商討後，我們將取消原定於星期六的大白田選區民意調查。”，其後3號又話被捕，快選舉前幾日（21號），3號又出嚟擺街站，民調最適合時機已過晒喇，咁街坊可以點？！你哋話係未玩嘢先？！

前一個禮拜3號影都冇都仲想贏，傻撚左？
2號日日早晚出黎同街坊宣傳緊啦
3號係手足都係咁話
係手足更加應該以大局為重而退選
多得3號又要對住雞蓉4年

同意! 大家請記住永不錄用何卓威

初選啦好嗎？

唔該你睇清楚係邊個搞到3vs1呢個局面
3號協調好見大白田西呢區未有民主派先黎選
2號見到3號喺度仲要踩隻腳落黎
究竟依家係邊個搞到咁呀下？

麻煩自己睇下上面總結何卓威衰咩

區選唔係玩先到先得，係真係要做地區工作

社區論壇都好J尹兆堅林紹輝佢地同埋成個石離石陰大白田既參選人都唔去，得你去既話，係咪要諗下個論壇係咪真係有去既意義

踩隻腳入來呢個問題好易解決啫
到選舉前一星期左右搞個有公信力既調查揀一個支持高啲咪得攞，呢個係協調既問題啫
但當要協調入白熱化階段個陣，你影都無
對於一個55開既選區係致命

我都係個句，票數反映左一切，
你倒返轉有二千幾票係度理論我都服你
但你呢家得500票，比司徒3倍
自己反省點解得500票好過啦
一係你就大大聲屌個2100個投司徒既街坊

大家落樓撐吓司徒

呢個真

到咗！

呢d真係要鶳

我係隔離選區個日行去睇戲
見到個區有3個就知郭小姐贏硬😑

咁個社區論壇真係有去嘅意義啊
除咗可以拉票之外，仲可以令街坊認識個候選人多d，反而唔去真係對自己有損失啊

何卓威再出現喺我地大白田，小心有神獸啊

人人都有參選權 點解要分先後次序?
如果係咁，班建制一開始就派個偽民主派入閘，等你班真泛民無得入黎選啦

唉，明明雞蓉甘廢

傻傻地，分咩先後呀仲要唔係呢區人，路都未必識

何卓威見到大白田區冇黃人選先走黎選，然後司徒就差隻腳空降落黎話唔係先到先得。
我唔講司徒界票，但佢做既野點都係分簿左票源。冇人知何卓威單挑贏唔贏到，但司徒佢踩隻腳落黎就一定係輸，尤其對手係一早已經種左大量票既郭芙蓉。如果司徒係真係為大白田着想既話一開始就唔會黎呢區選。
輸左之後就一堆人喺各平台攻擊何卓威，仲要有個空ac出黎喺fb gp整份名單出黎捉鬼玩分化。

唔好比我睇死，好快我就會比人話係鬼係打手

唔係分先後問題，係呢區有2個參選人就一定輸。
如果司徒係了解呢區而且係為大局着想既，一開始就唔會黎選。

講得呢句就知你唔係呢區人

以我所知司徒住光輝圍
何就住深水埗
咁都算空降?
定我自己區睇錯資訊?

空降落黎有乜社會問題有乜學校都唔知咩，
路又唔識下下查地圖咩
以為會好償上屆雞蓉甘有後面撐腰甘贏咩
先後次序又點，緊係揀過熟道
如果肥仔尹前面有個2號素人我都會揀肥仔尹

係人都知佢廢

唔需要

我只需要大家記住永不錄用何卓威！

種票勁 摸手勁

其實佢比起上一屆徐生雄叫做得好既
不過奶共不了

佢做野廢唔等於選舉廢，上次佢種落成千票喺大白田，係成千鐵票呀有了解過既都知呢區係石離石陰幾區入面最難打嗰區

今次冇李肥仔勁，肥仔多佐一千，佢冇乜增長

呢啲係人都知佢種票
明明大白由係輸𠝹票

不能同意更多

睇黎你講緊堅料

上屆谷盡 上屆多一千票

岩呀
好似葵芳白頭忠咁
一樣有個三唔識七寫五大訴求既來選
雖然白頭忠立法會係慘不忍睹
不過佢做區議員係做到野
所以佢都係高票贏

近乎0選舉工程點樣1on1贏郭芙蓉呀，唔係個個街坊都好似我地咁狗衝投民建聯對家架，好多淺黃/中立街坊係睇你多唔多出黎企街宣傳、有無誠意、政綱好唔好。

2號最後一日先黎參選係唔啱，但之後清楚見到兩邊選舉工程差距好明顯，人氣又係2號大啲，3號都唔退選都算，仲要1星期中空選舉工程最後一日再告急，究竟係咩心態呀？係手足+係想踢走郭芙蓉嘅話，就退選啦。

3號最錯嘅地方就係無睇清楚事實，到最後一日依然未意識到支持自己嘅人遠比2號少。同埋無重視呢次選舉，自以為係黃絲+經常發夢(呢點仲要係上fb/連登/tg先會知，正常無上呢啲社交媒體嘅中年同老人根本唔會知)就會有一班人自動投佢自動贏到郭芙蓉。

好矛盾啊
見何卓威喺到就唔俾人黎選?
咁同先後次序有咩分別啊?
相反我就覺得何卓威無以大局為重喎
無落街隱形政剛廢之餘
選之前好明顯司徒民望高好多，2號唔識退
懷疑3號打手仲要搞個假民調分簿左d票
只可以講佢班助選團好唔成熟

本身肥仔只係贏小小
今屆又有甘多後生加持
尹仔點會輸

你篇野又係講先後次序姐
咁多人攻擊佢係有佢嘅原因架
係因為最後1星期大局已定
何卓威仲未識退選 搞分化分簿票源
最後俾佢界票輸左

肥仔上屆贏少少今屆谷多一千都要輸一千

麻煩何卓威認清自己衰咩

切勿再參與選舉

我個日排隊兩次，第一次因為趕時間睇戲
睇完之後返去再排，兩次都有老人家話冇優先
所以發脾氣走佐話有其他區老人家優先

撚有你tg咩傻鳩

唔撚add喎

凱晴是g

有咩奔po傾啦，我無tg

你地太睇小佢對波

眼睛雪亮！

又來先後次序論
條友參選之後做過啲咩?
非藍街坊最後已經決定揀2
唔鳩係你哋啲19 tg公海
勸3走 佢仲要最後先來告急
依家鎅走幾百票仲好意思怪其他人

唔好再屌啦，19 tg 公海 Gakki 屌我地屌7同路人喎

心諗做錯唔認，仲好意思出聲？

今次選舉係要踢走建制，有何卓威喺度既情況下司徒入黎選結果一定係兩個黃都輸，所以司徒係熟呢區既話一開始就唔應該選呢區。
另外你要講鎅票的話，係咪應該話司徒鎅走二千幾票呢？由本來集中一個變分簿兩個，要怪既係咪應該怪唔睇清局勢既司徒呢？

我唔覺肥花有做過乜喎
係間惠康執咗
就有間大大間嘅老人院搬入嚟啫

唔好覺得自己紅字就好威威先得架
都講到明唔係咩先到先得
熟大白田就知何卓威既政綱係吸納唔到街坊
呢到啲街坊點解要理你係前線就投畀你?
要選區議員但係小小功課都唔撚做就話人鎅你票
最睇唔撚清局勢個件仆街叫何卓威
要做前線你就專心做返前線
要區選就落力啲落區搵街坊做下功課
自己乜柒都唔撚做 仲要怪人後入場鎅鳩你
好心你哋班死忠唔好咁熱狗啦

仲要自己得五百票話個二千票既人鎅鳩你
個腦要裝幾多舊屎既人先可以講得出呢啲垃圾

你肯定何卓威自己可以拎到曬二千五票？
中立遊離票一定俾做得嘢果個，
你知唔知本身郭芙蓉最鐘意返工時間企喺度、乜到走去打卡，仲要咩攻勢都有，先有街坊覺得覺得佢做到嘢
我由十月頭自己check民動先見到有何卓威個名，
佢9月尾已經開左page啦，
理論上早司徒大半個月有咩可能輸啊？
但係偏偏佢咩都冇做，你試下睇下其他素人候選人，
任嘉兒、張嘉莉九月尾做緊咩？
宜家司徒用左一個月時間已經發起一個俾康文署嘅聯署、
日日棟起到，自己做功課了解地區組織、開左幾次live，
中立遊離票就係見到佢仲勤力過郭芙蓉先投佢，
上屆徐生雄就係衰冇做野。
唔該你唔好講到何卓威冇責任，
就算冇司徒、果票都係因為要踢保皇而唔係想投佢，
本身諗大白田西勁難嬴，係因為有司徒先覺得有一線希望

講到無左司徒，何卓威1on1郭芙蓉會贏咁，咪玩啦大佬。你知唔知司徒做幾多野幾有heart幾有誠意，能力上何卓威係完全無得比。同埋司徒有能力吸納埋中間/淺藍票。有位手足喺facebook講佢阿媽係深藍都俾司徒感動到feel到佢好為社區做野而投佢。最後司徒票數喺呢區咁難打之下都同芙蓉咬到咁緊。如果係何卓威1on1? 我諗剩係得深黃先會投佢。醒下啦，唔係個個都係諗住踢走建制派架，有好多上左年紀嘅人不分政黨只睇政剛架。只可以講何卓威嗰邊嘅人策略錯哂。

千祈唔好再同熱狗何卓威 啲朋黨嘈，佢地係完全無思考能力

佢邊夠大波驊大波呀

果個咁既Gakki仲on99

人地謝票啦

如果大白田啲街坊唔睇政綱
唔諗你會唔會幫到佢哋
淨睇你背景而去投票
覺得只要你背景唔係建制就可以躺贏
上屆徐生雄就唔會輸成千票啦

何卓威同你哋支持者唔係住呢到就覺得你哋咁鎅票無乜野
但我哋仲要對住條仆街郭芙蓉起碼4年啊屌你老母
成日都要聽鳩住佢播 早晨 大家好 我係民建聯郭芙蓉啊

咪係！司徒見到已有一個黃，仲要係最後一日報名，咩心態呀？
真係爲件事好，為咗大白田西好，定係為咗自己「要服務社區」呀？

已經唔想去諗司徒係鬼！

你係咪自己開左個谷鬧佢咋
呢d唔係叫公海wor

p牌

你老味你真係分化啦
其他人表達下自己相反意見就要整合鬧鳩人
你老母你共產黨黎架
得你講無人講
相信你唔係鬼唔係打手
但用唔該下腦

er 唔好意思，好似係pepe mini 批鬥喎仲要係中共式文革批鬥添

屌..

大白田西被重點分化不足為奇，先前香港01有專題報道此區泛民内部有分歧，又為雙方陣營打了兩條路缐，還有今屆區選此區怪事特別多，大量內地人和不明記者！希望雙方支持者看清局勢，不要被分化！

算啦，佢都唔撚明

好中point! 完全同我同一諗法

大白田以至乎葵青唔歡迎3號同佢嘅團隊
以後喺度見一次狙擊一次
呢個唔係割唔割問題
你選完都仲係不接受不改善
叫人點撐你?

參與唔係問題
麻煩比啲熱誠衝勁去做
唔好再細路仔玩泥沙咁hea選

總結就係小朋友區選當玩泥沙
渣住小數票仲話人𠝹票

如果何卓威下屆照係呢區選
我叫朋友繼續唔會投建制
但唔該民主派 早d派人黎

佢先唔會再嚟

佢當我地condom 咋

派第二個民主派嚟取代何卓威咋

真係講得好好 x 2
真係好想俾多啲街坊知發生咩事
賜你O my dog

借問聲如果建制派一個淨係講五大訴求 光復香港 嘅偽民主派，先到先得咗

然後呀何卓威先走入嚟，然後我地就可以當佢係鬼？

你自己諗下先到先得呢樣野幾咁弱智先好再提

佢地tg group 唔比鬧架，話鬧完都唔知點解會輸

叫我地自己輸咗唔準出聲呀

話我地仲屌走同路人呀

然而23號晚個個喺度為三號何卓威屌票

想推上公海比所有人知呢個所謂「手足」何卓威 係如何拱手相讓個席位比建制派

司徒班fanboy就真係似青城派選輸玩清算啦

係 而家就係何卓威垃圾
點解要被一個咁無能嘅人繼續帶領我地

咁講真何個500幾票係司徒又攞我足咩
你地唔諗下個500繼票背後代表d咩
由司徒day1落黎兩邊都無意協調就預左攬炒
何柒在暫停選舉好似edc比人以為永久退出娛樂圈者

麻煩你自己認清事實, 就算司徒拎唔足呢544票, 都好明顯有好多人錯信所謂民調而走去投何卓威呢件垃圾

麻煩你自己唔好再不知悔改, 樓下好多街坊已經講咗, 2號落敗係唔單單止於司徒出現
如果你係何卓威本人或者何卓威嘅支持者, 即係支持者口中所謂勇武, 我對於運動嘅前途非常擔心, 因為你地完全唔正視自身問題

你唔明㗎喇,個個都係自私撚, 位梗係自己坐啦,你估真係為我哋？為民主咩！咁好個 勢有位坐梗係爭住坐啦,你要佢走？其實佢哋咪同民賤聯嗰班人一樣,只係換咗塊嘴臉啫, 你咪畀我睇死,四年後又係 另一班建制

又係你地話個民調網上打飛機, 依家又話d 人會誤信, 倒不如話司徒一樣吸大把含淚票
鬼唔知2 package好, 識打選戰咩, 問題都係返返去原罪
成件事從來唔會出現到1同2隻揪隻既局面, 由佢壓線報名就預左3人混戰, 並唔會因為你票多過人所以道理就大晒
反而佢唔報, 何有白鴿最後幫手吹下雞結局尚未可知
咁你可以話早落區唔係大晒, 咁個500幾票一樣可以唔信任你, 覺得你搞局
最後咪得返屌票囉

咁司徒係咪投機又邊個知
何起碼真手足, 做區能力不足可以慢慢跟隔離區學
其他區vtc學生照贏dab老手

已經記下所有鎅票仆街，以後都不會再投票比佢

對我黎講界票係明知當區有人但遲落區又唔協調
即係民主黨劉青, 新同盟個件, 同許立燊
即使後者最後幾十票之差當選, 係咪還佢一個清白呢, 係唔會既

個公海group有1000個人

但入面得一兩個死雞撐飯蓋
個個都屌緊何喎

自己FF 少一陣, 上去睇一睇啲總結先至出聲,

就算無2號出現,
大家都係好憎3號, 因為佢完全漠視地區, 就算有白鴿站台都會輸
唔好再幫何卓威護啦
tg gakki

所謂嘅公海, 淨係得返一兩個係度屌票
唔好做得咁肉酸啦打手

撐司徒個班人唔係大義凜然叫人踢保皇集中票源谷2咩
乜依家又會投廢票益保皇? 咁到時到含淚投何個班有得屌票

根本2號由開始到結束再到現時都係一直追擊3號 仲唔係𠝹票?

再者佢地成日都話就算2號退算 3號都吸納唔曬2號果2000票
咁如果真係發生上述既事 大白田西街坊係咪要反醒下點解有黃唔投要投藍/廢票

老人區

有無諗過咩叫做中立, 廢老

無既話麻煩你自己去返大區打飛機算

我已經預見到4年後點民主派本土派點樣大敗

麻煩你地自己檢討下, 點解何卓威大敗

張垃圾民動名單 害死左幾多人

你來來去去咪又係先到先得論
你理解咗大白田呢個區住咩人多先出來盲撐啦傻仔
呢區唔係其他區就算預你條仆街唔做野都會含淚投架智障
成班on9住又唔係住呢區淨係覺得我係手足我先入場就一定投你
咪咁撚傻啦 做下功課諗下2號2000票點來啦

呢區有幾慘呀, 徐生雄做左咁多年先輸1屆, 會慘過人地連續幾屆紅區冇得打? 幾棟私樓慘得過d 全廢老區?

事實就係一隻手掌拍唔響, 屌票屌死一個

劉青條仆街咪就係落黎撞區唔協調囉
佢人格魅力勁d 吸多幾百票既話係踩追住1黎屌呀

一輸就輸成千票呢大哥
你不如做下功課
睇下呢個大白田區近呢幾年開咗幾多間老人院先啦

佢地成日以為司徒無出黎選，何卓威會攞晒d黃票咁。呢個社區唔係剩係得黃藍架，仲有好多人係不分政黨只睇政綱架，eg上左年紀嘅人。再俾多d例子啦，2015年大白田區民主派唯一候選人徐生雄以成千票之差，輸比第1次參選嘅郭芙蓉。大白田街坊都知徐生雄唔做野隱形架啦，同今屆嘅何卓威一樣，甚至仲要比何卓威好d添，加上人地仲要做左20年，儲左20年人脈，仲要輸郭芙蓉成千票呀。郭芙蓉贏咩野?咪贏選擇工程做得好，政綱做得好，吸納晒唔分黃藍嘅人。大白田無啦啦彈出個實力強橫嘅郭芙蓉，我地更係唔想再見到個徐生雄啦，點知出左個徐生雄2.0，彈出彈入玩失蹤，玩假民調，大勢已去都唔識退選，仲要努力界走晒司徒d票。司徒係好呀，落力之餘輸左仲繼續關心呢個社區，區議會正正就需要d咁嘅人。所以佢咪可以吸納到中間票囉，最後都要輸少少，係因為有個唔為大局著想，為淡氣嘅人唔肯退選，覺得自己先到先得，唔俾民主派嘅任何人黎參選。覺得得自己參選可以贏到咁，唔諗下自己同上屆嘅徐生雄有咩分別。你地班助選團唔好咁自大啦，上屆區議會係1個好好嘅例子，得3號自己選係一定贏唔到。咁多人鬧你係有原因架。連popo都識話自己不完美可改善，但你地班助選團係不完美不改善呀，反省下都無

手足講得好 但下次可唔可以排一排版…

係呀 排一排版丫

由頭追到尾，到依家變成不停撐手足，不停抹黑對方
基本上，成個選舉過程，呢2個月
Fb, tg從不間斷重覆呢種情況

如果抹黑有用既話，何就唔會輸成幾條街啦

幫手足排版！

佢地成日以為司徒無出黎選，何卓威會攞晒d黃票咁。

呢個社區唔係剩係得黃藍架，
仲有好多人係不分政黨只睇政綱架，eg上左年紀嘅人。
再俾多d例子啦，
2015年大白田區民主派唯一候選人徐生雄以成千票之差，輸比第1次參選嘅郭芙蓉。大白田街坊都知徐生雄唔做野隱形架啦，同今屆嘅何卓威一樣，甚至仲要比何卓威好d添，加上人地仲要做左20年，儲左20年人脈，仲要輸郭芙蓉成千票呀。

郭芙蓉贏咩野?
咪贏選擇工程做得好，政綱做得好，吸納晒唔分黃藍嘅人。大白田無啦啦彈出個實力強橫嘅郭芙蓉，我地更係唔想再見到個徐生雄啦，點知出左個徐生雄2.0，彈出彈入玩失蹤，玩假民調，大勢已去都唔識退選，仲要努力界走晒司徒d票。

司徒係好呀，落力之餘輸左仲繼續關心呢個社區，區議會正正就需要d咁嘅人。所以佢咪可以吸納到中間票囉，最後都要輸少少，係因為有個唔為大局著想，為淡氣嘅人唔肯退選，覺得自己先到先得，唔俾民主派嘅任何人黎參選。

覺得得自己參選可以贏到咁，
唔諗下自己同上屆嘅徐生雄有咩分別。
你地班助選團唔好咁自大啦，
上屆區議會係1個好好嘅例子，得3號自己選係一定贏唔到。咁多人鬧你係有原因架。

連popo都識話自己不完美可改善，
但你地班助選團係不完美不改善呀，
反省下都無

多謝手足

麻煩司徒港燊自己檢討下點解500票會投比何卓威都唔投比你
候選緊都可以講過唔算數 你叫人地點樣相信你所講既野？
口口聲聲話以大局為重 當初唔係你叉隻腳入黎會有咁多事？
選舉論壇話成件事係自己搞出黎 所以自己有責任搞返好？
協調唔到就退選？退咗去邊？
你叫唔到3號退選咪自己退選囉
咁都做唔到就唔好話自己以大局為重啦 好撚嘔心呀

因為有班柒頭信錯何生

我又唔係咁睇喎
講悲壯慘得過安蔭? 屆屆輸成千票冇得打, 民主黨又唔換人等運到咁, 今次食運動水居然光復左
今屆根本就係立場行先民生次要

大波蓉今屆跌票都係因為拆左區者, 上屆選民9459, 今屆7031, 計返比例佢d票只增不減
司徒界走大波蓉幾多票唔知, 但係咪咁高效係疑問黎
關鍵都係如果出何卓威d人肯唔肯含淚過票者, 冇司徒比較我諗唔會咁多haters

司徒留低搞多4年, 民情冇大消退絕對可以反勝, 到時民主黨派件撚頭落黎收割我第一個幫口屌走佢, 但今屆攬炒都唔係何一個硬食做代罪羔羊就可以解釋到, 佢肯第一個出黎填白區都係值得認同既

最尾嗰句 重點！

有無諗過有班豬錯信民調？你地個垃圾民調得331人做架咋！仲要可以重複做

手足還手足，自私還自私

起碼而家劉青 同何卓威都係用同一招

名+link 定老母
我夠可以話有個100000既公海鬧3號啦屌
我唔識鳩up吖依家？

伸手撚仲咁惡
想入去帶風向？
唔係個個街坊都受司徒嗰一套
總有啲人係清醒睇到佢係咩人

今日好似靜咗 轉咗話題

我知邊個係搞手 但我冇份搞
當日話搞民調 司徒都係到講話你地搞啦 佢唔方便出面
搞完之後結果唔啱自己心水就唔承認
搞手都講咗只供參考 有人唔信民調 所以最後結果咪咁囉

打手，轉話題你唔開心，係味風向轉極都轉唔到呀

係咁自私架啦何卓威

何生支持者以為
抹黑司徒，就可以救到何生，將所有責任推向對方身
抹黑中傷2號，呢種網上fb,tg, lihk流言，呢2個月無停止過
如果呢種方式有用，街坊早就唔信司徒，就唔會有2100人投2號
但何生支持者仍然覺得，咁樣帶風向既方式好有用
可惜
今日3號支持者所做既野，
正正嚴重損害何生的名譽
何生咁年輕
第二日出來社會工作時
肯定會被今日自己所做既抹黑所損害
為了一朝一夕既口舌之爭
令往後幾十年，所有人都記得何卓威如何死不認錯
所以
希望3號的支持者
可以放過何生，讓事件慢慢平息
不要再用何卓威之名，來玩火抹黑中傷別人啦
你地咁樣做，只會令何生永無翻身之日

由第一日何生支持者出嚟屌2100人界何生票

同何生個道歉聲明

我覺得何生本人同佢班支持者都覺得自己無問題

所以我決定 何卓威必需永不錄用

呀Gakki tg 公海引戰失敗上嚟繼續引戰呀？

喂你啲對話我cap 好晒

你唔好再嘥口水啦

自己拉上去睇清楚啲街坊整合咗嘅版本

唔好再死雞撐飯蓋啦

喂！打手！你唔係好叻架咩？縮咗去邊呀？

仲討論條廢柴做乜
推行動post啦

吓 係唔開心？
第一日上連登？
之前有人話要屌足4年何生架嘛

司徒條team啲人都幾廢
個個都淨係識屈人係打手或者屈你係其他人
面對面同2號助選團啲人傾過計佢地係現實又淨係識屈
上到黎又係用同一招

點解你可以調轉曬黎講...
明明睇fb tg lihkg都係大部份人中傷3號

中降頭的大白田西選區 - 泛民和勇撕殺最後建制漁人得利

希望各位能不帶顏色加以討論

多謝！